[請廣傳] 警方濫權合集 喚醒沉睡的人!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

不能忘記，必須追究到底!!!!!
分享俾藍絲、長輩、裝睡的人士!!!!!

8月11日:
銅鑼灣: 警員裝扮成示威者
尖沙咀: 女示威者臉部被射中，右眼爆裂, 可能永久失去視力
北角: 電梯上追打示威者
葵芳: 港鐵站內放催淚彈

8月6日:
深水埗: 休班警員拘捕買鐳射筆學生, 翌日於記者會使用鐳射筆作示範, 干擾證物

8月5日:
北角街頭白衫人打人, 警方接報逾四小時才到場

7月21日:
元朗白衫人打途人, 至今未有人被起訴

6月12日:
警方使用過份武力對付政總外集會人士

片段來源：無綫新聞、有線新聞、now新聞、港台新聞、HKFP、網上片段

【無一個警察係無辜】試下係機場播呢條811英文字幕片比外國人睇

［更新版］612至811香港警方濫權記錄

推爆佢

幫手推謝謝!!!!!!!!!!!!!!